Biden話China is NOT a problem, 你叫香港嘅自由鬥士點撐得落你呀

Trump 喺某場Rally 將Sleepy Joe 有關支共嘅發言輯錄成短片播出黎（59m40s 開始睇）：

部分Biden 精彩語錄：
* Arising China is a POSITIVE, POSITIVE development. It is in our self interest that China continues to prosper.
* We want to see China RISE
* China is a great nation and we should hope for it to continue EXPAND
* China is NOT our enemy
* They’re NOT bad folks, China is NOT a problem

睇完先知Sleepy Joe 原來係有咁多支持中共嘅發言記錄 有人話China Joe 都有為香港嘅運動發聲，亦都有話China 係thug，咁我又想問，佢邊句係真邊句係假？參選總統之前就已經多次話支持中共擴張，指支共唔係問題，試問佢邊度有決心圍堵中共，解決中共問題？

又或者咁講，Trump 都有話維尼係佢好朋友，話佢唔會怪中國只會怪以往嘅政府無能，比中共抽水，但從Trump 4年黎嘅對華政策同行動可以見到貿易戰, 鼓勵全球供應鏈撤出中國, 喺美國本土封殺華為中興, 對外推廣clean network遊說盟友唔用華為, 搞大印太聯盟同QUAD, 同台灣建立更緊密關係, 國務院持續關注維吾爾同香港嘅狀況等等嘅措施係經濟+科技+軍事+地緣政治/外交等各方面全方位針對中共嘅，係以往各屆美國政府所不能及嘅。你亦好難想像呢啲野係講過好多次中國掘起係件好事嘅Sleepy Joe 所做得到嘅，或者有決心做好嘅。

Sleepy Joe 如此誤解中共，忽視中共威脅自由價值，甚至表示樂見中共擴張，可見佢當選嘅話，佢嘅政府同內閣係唔會好似Trump 政府咁有決心同能力應對支共，支共嘅威脅亦唔會係佢心目中嘅首要事項（相比之下Trump 自支共抹黑美軍係武肺源頭之後就不停口咁講China Virus 同埋話要Hold China accountable for the spread of the terrible plague)。可想而知支共喺Sleepy Joe 綏靖之下必會全力擴大影響力，香港嘅自由空間只會不斷消亡而唔會有置諸死地而後生嘅機會。今次美國總統選舉結果將會影響香港命運，呢個講法絕非虛言。Trump 贏，香港或者會有如鳳凰浴火重生；Sleepy Joe 贏，香港或者到到大家甚至係大家嘅下一代入土為安個陣都仲未光復到。

香港人撐Trump 因為佢係the only choice, 唔係因為誤解或者係冇原則

美國人必須明白特朗普先至真正對共匪強硬

啲人仲諗住反支係兩黨共識真係弱智
民主黨擺明奶共
話支持人權都係呃選票
班道德高地撚點解睇唔到民主黨啲虛偽野

班垃圾左膠而家係Twitter 做人形蜈蚣互含緊

呢次選舉係考驗美國民智同美國人值唔值得擁有自由嘅時刻

拜登點解需要香港人支持

左膠假才子仲講緊唔好得失兩邊
真係連李怡老師都唔夠佢看透世事

左膠話Trump supports Xinjiang concentration camp
同成日講China

班友係心知肚明但又唔想認咪死撐
Eg. 佢地主張開個套係「侵侵美國為先 ， 得民主黨先會理香港人」
點知而家侵實際做個套大巴大巴車落去佢地度
咪要催眠自己

佢唔需要香港人支持，但點解仲會有人撐得落佢？

無票，采你都on9再嘈屈埋你外國勢力干預大選

敖狗話佢地「做左好多野」

做左好多嘢去奶共呀嘛

仲有美國呢一個實體仲可唔可以喺往後嘅日子還在

if you support TRUMP
you ain't yellow object

其實呢個係一個好機會俾選民去覺醒（Trump特登強調中國威脅論，將支共塑造成搶走美國人飯碗嘅元兇），去開闊佢哋嘅眼界，不過要滅共都要保持理性，唔好下下訴諸情緒

David Tang: 我唔知 我淨知Trump滿口謊言

HK hermit
Wilfred Chan
HKWorldCity

件天真嬌真係以為睇實China Joe就得

比佢地互含啦
唔含就冇人支持架啦

睇實就有用 咁共產黨都信得過啦

呢班香港左膠絕對唔係企哂係抗爭者一方
第日要小心呢d人